# php-mesajlasma

php ile yazılan basit mesajlaşma uygulaması

Html biçimde mesajları saklar.

%100 güvenli olmayabilir. Güvenliğini arttırmak ve geliştirmek için lütfen pull request gönderin.

Canlı örnek için:
http://www.haydo.esy.es/index.php
